一直覺得女人做唔到大事

我唔係歧視

蔡英文

你講完歧視個定義出嚟話自己唔係歧視

前線絲

一直覺得樓主做唔到大事

利申：唔係歧視

唔好咁講....
係自己唔想under女性姐
做得野嘅女性就會做野踩到盡 難頂 要完美

英國戴卓爾夫人，德國默克爾，慈禧太后，江青⋯⋯

冷氣軍就係

武則天？

一直覺得男人做唔到大事
我唔係歧視

女人千祈唔好渣車

The Queen